simplenote
wise turistomore@ abc7........
crypto com ezraezraezra 1245..
binance andregraunt by google
https://paxful.com/ru
bit2c.co.il
https://www.bitsofgold.co.il/profile/wallet
bybit aBc7........ ezraezraezra10
by ezraezraezra10
obzor bybit https://m.youtube.com/watch?v=OczDMURA2is&pp=ygUWYnliaXQg0L7QsdGD0YfQtdC90LjQtQ%3D%3D
dgontaro com????? dgontaro.com

books
https://annas-archive.org/search
book books
https://annas-archive.org/search?index=&q=simple+python&sort=

max andregraunt@ abc7........
757JMG3YD61488
isracart 5361
9213 kaspomat 1174
me/andregraunt
 me/turistomore
digital ocean on ezraezraezra10
namecheap on ezraezraezra10
cloudflare ezraezraezra10 code abc7........$
9213 kaspomat 
books
https://annas-archive.org/search
bank  - One Zero  
menora
1067604541913
9915948
04132088134
store.playstation billing address 
Yafo 72
Tel Aviv, Israel
587623, Israel

bank  - One Zero  
menora

cody.ns.cloudflare.com
violet.ns.cloudflare.com

nowayno.info abc7........

time scp -r root@no.nowayno.info:/home /home/bbb --< lakahat vsu papku /home

24.12  16:25

docker rm xxx; docker run -it --name xxx -p 4567:4567 ro31337/rubybook-save-the-world
namecheap.com
LIVE: CNBC Marathon - Documentaries and deep dives 24/7
https://m.youtube.com/watch?v=9NyxcX3rhQs&pp=ygUTTElWRTogQ05CQyBNYXJhdGhvbg%3D%3D
https://4ebur.net/welcome
алексей шевцов itpedia
houdi ho 
Ilya Krukowski
https://m.youtube.com/@IlyaBodrovKrukowski
medic https://m.youtube.com/watch?v=k-KHUJ8ci8k
hdrezka
https://rezka.ag/series/fiction/56847-asoka-2023.html#t:111-s:1-e:5
https://www.yapfiles.ru/show/3058436/cf41cf07e6de6bc67db5f2b6e7305b6b.mp4.html
shazoo.ru
render.ru
filmix.biz
rutor.info
nnmclub.to
iphones.ru
https://en.35photo.pro
https://ru.35photo.pro
https://codebeautify.org
https://alleng.me
https://media.giphy.com/media/l9Jhzwdi09Ve0/giphy.gif
https://imgur.com/3h6gipf?r
https://all.alleng.me
https://coderoad.ru
https://caniuse.com
https://www.vesty.co.il/main
9tv.ru
https://www.9tv.co.il
https://4pda.to
https://turkrutv.tv/
https://turkrutv.info/
https://charter97.org/
https://www.bug.co.il/
ksp.co.il
ivory.co.il
zap.co.il  yad2.co.il
yaplakal.ru

Topaz Photo ai, Topaz video ai
https://appstorrent.ru/2181-topaz-video-ai.html
simplenote
turistomore andregraunt@icloud.com
abc7...…..?

trust sisma 1245..     bitcoin coin
fog cement three prosper about spring history cool finish identify march pipe
codebeautify.org
https://codebeautify.org/markdown-viewer
https://www.markdownguide.org/basic-syntax/
https://codebeautify.org/time-converter
https://codebeautify.org/date-time-calculater
https://codebeautify.org/text-to-ascii#

Text to ASCII Converter / Translator
https://regexr.com
https://regex101.com
https://replit.com/@AndreGraunt1/Ruby#main.rb
https://codepen.io
https://www.shodan.io
https://jsfiddle.net
ruby
https://learnrubythehardway.org/book/ex24.html

https://coollib.net
progo adam friman
https://coollib.net/b/660816-adam-friman-pro-go-polnoe-rukovodstvo-po-programmirovaniyu-nadezhnogo-i-effektivnogo-programmnogo-ob__/read

gitlab andregraunt dereh gmail andregraunt@ abc7......
github andregraunt turistomore@ 
aBc7........
namecheap andregraunt abc7........
ezraezraezra10@
vultr ezraezraezra10@
cloudflare ezraezraezra10@ abc7........?
metamask abc7........
photo down
1. judge	7. stage
2. gown	8. boost
3. parent	9. observe
4. more	10. divorce
	
5. measure	11. wagon
6. maximum	12. deputy
bitpay.com  -> not yet
can i use caniuse.com

loud typer for mac, mechvibes for all
https://pcmacstore.com/en/app/1493508558/loud-typer

rust book 
https://github.com/rust-lang-ru/book/tree/master/rustbook-ru
awesome-rust
https://github.com/rust-unofficial/awesome-rust#audio-and-music
rust ru
https://doc.rust-lang.ru/book/
metanit
metanit.com
https://metanit.com/rust/tutorial/

codebeautify.org
Text to ASCII Converter / Translator
rezka.ag rezkahd
filmix.biz
nnnclub.to
turkru.tv
rutor.info
code beautfi org
курс elixir https://m.youtube.com/playlist?list=PLCZmBMhe5aeiukyPrbOv6otgy55ZTfcgd               ->> https://github.com/Slavenin/elixir-course 
rust webassembler Makepad redaktor koda
Неудержимые 4 (2023)
rambler
yaplakal
gitlab
github
sratim.video hebrow film
thepiratebay
namecheap
vultr
cloudflare

Неудержимые 4 (2023)
владимир андреевич 12 июля 1936 г. Умань - 13 ноября 2018
сергей 6 августа 1964 - 
СЕРЕЖИН  УЛ  ГЕНУЭСКАЯ5 КВ  32

тетя надя 30 сентября  1945 -
игорь тимофеевич 20 декабря 1967 - 30 сентября 
мама 16 января 1940 - 
Мамин адрес ул Свято -Георевская  42 кв  11
виктория - 26 февраля 1998 - 
бабушка юля  шепель 21 декабря 1913 - 12 июля 2002
дед павел шепелев- 18 августа 1910 - 18 июня 1996
поженились в 1935
прабабушка ирина мирошниченко и никита, портные
ул вольная 55 (герои) шель бабушка

Г Черноморск вл парковая 6 кв 129 
Алексеенко Надежда  Павловна тел0688196526
.соседка кв 124 Женя тел0675194524 
Вторая соседка рядом кв128тел 0506518868
379 9000 4580 4700 7273 9043 1227 860 0525 5326 1023 1590 7881 5361 
https://www.max.co.il/request-pin-code/identify
two yulia odesa shtaim andre אודסה אנדר יוליה
https://www.iphones.ru/iNotes/20-kruteyshih-utilit-dlya-mac-kotorye-menyayut-vsyo-pro-nih-zrya-nikto-ne-znaet-12-24-2021
20 полезнейших программ для Mac, которые меняют всё. Много бесплатных

 Николай Грицаенко | 28 декабря 2021


Регулярно удивляюсь разнообразию приложений, которые доступны в рамках операционной системы macOS. Многие из них переворачивают манеру использования компьютеров Apple с ног на голову, а без некоторых сам свой Mac уже просто не вижу.
Теперь в такие подборки периодически будут попадать мобильные приложения, которые отлично работают на M1 и доступны на Mac без танцев с бубном. К примеру, в этой как раз затесалась любопытная iOS-утилита для контроля финансов.
Выбрал 20 полезных приложений, о которых недавно ещё не знал. Многие из них оказались реально полезными на каждый день.
1. BeardedSpice — привязка мультимедийных клавиш

Меню настройки этого замечательного приложения
С помощью этой утилиты получится привязать клавиши для управления воспроизведением к конкретному музыкальному приложению: «Музыке», Spotify и так далее. Они перестанут перескакивать на фильмы-сериалы или ролики на YouTube.
🖥 Скачать приложение (бесплатно)
2. Simplenote — публикация заметок в интернете с HTML

Одна из заметок, которые готовил по учёбе
Главная фишка этого заметочника заключается в возможности бесплатной публикации любой необходимой информации в интернете. При этом может использоваться не только голый текст, но и элементы форматирования средствами HTML.
🖥 Скачать приложение (бесплатно)
3. TinkerTool — гибкая настройка операционной системы

Первое меню приложения для гибкой настройки
Приложение, которое собрало в одном интерфейсе большинство системных твиков, обычно завязанных на командах «Терминала».
🖥 Скачать приложение (бесплатно)
4. DriveDx — анализ работы встроенного накопителя

Анализ работы моего компьютера
С помощью этого приложения получится оценить состояние встроенного накопителя и узнать о нём много нового.
🖥 Скачать приложение (бесплатно или $19,99 за лицензию)
5. Silicio — обложка альбома для рабочего стола

Обложка альбома из Spotify на экране
Классное приложение, которое выводит обложку альбома для активного трека вместе с кнопками для управления воспроизведением. Конечно, практической пользы от него не так много, но выглядит здорово, и в этом ценность утилиты.
🖥 Скачать приложение (бесплатно)
6. iMobie M1 App Checker — проверка адаптации софта

Распределение по категориям установленного у меня софта
Данное приложение быстро поможет оценить, какие приложения пока не обновились для использования с M1. Их лучше заменить.
🖥 Скачать приложение (бесплатно)
7. Mp3Tag — красивые теги для музыкальных файлов

Утилита для работы с музыкальными тегами
Утилита для редактирования тегов в офлайн-файлах, которая пригодится ретроградам, а также для заливки треков в авто.
🖥 Скачать приложение (1 790 руб.)
8. Photos Exif Editor — изменение метатегов для снимков

Инструмент для редактирования метаданных фото
Без подобной утилиты в «Фото» невозможно нормально перенести домашний архив снимков из «Google Фото» и других аналогичных сервисов. Можно изменить на необходимые не только даты и время, но и местоположение.
🖥 Скачать приложение (449 руб.)
9. AppCleaner — полноценное удаление приложений

Просто переместите приложение на окно
Эта утилита даёт возможность удалять любые установленные на Mac приложения вместе со всеми вспомогательными файлами, чтобы они в виде хвостов не оставались во встроенном хранилище компьютера Apple. Очень полезное приложение.
🖥 Скачать приложение (бесплатно)
10. Moom — гибкая работа с открытыми окнами

У приложения очень гибкие настройки
С помощью данного приложения можно очень удобно перемещать открытые окна и даже автоматически расставлять их на экране с максимальной видимостью. Утилита работает как с помощью горячих клавиш, так и через заглавную строку каждого окна.
🖥 Скачать приложение (889 руб.)
11. CoinKeeper — менеджер финансов только для M1

Мобильная версия для iPad отлично работает на Mac с M1
Попробовал любимый менеджер финансов на Mac, и он на нём очень неплохо работает. Жаль, только на M1, но все же уже обновились, не так ли? Давно понял, что деньги любят счёт, и у данного приложения очень удобный механизм фиксации любых их потоков.
🖥 Скачать приложение (бесплатно + покупки)
12. Dato — удобный календарь всегда под рукой

Полноразмерный календарь в строке меню
Разработчики постарались, чтобы это приложение визуально не отличалось от системных по интерфейсу. При его использовании создаётся ощущение, что в macOS после нажатия на часы должно появляться именно такое меню. Жаль, у Apple другое мнение.
🖥 Скачать приложение (649 руб.)
13. Theine — принудительная активность компьютера

Выбор временного промежутка для активации приложения
У данной утилиты достаточно простой функционал. Она не даст Mac перейти в режим сна на протяжении заданного промежутка времени.
🖥 Скачать приложение (449 руб.)
14. Multitouch — настройка жестов для трекпада

Лишь одна из немногих фишек приложения
С помощью этого приложения получится создавать индивидуальные жесты для встроенного в MacBook трекпада.
🖥 Скачать приложение (около 1 200 руб.)
15. Contacts Journal CRM — база данных с контактами

Пользовался ещё винтажной версией программы
Невероятно функциональная система для работы с контактами. Она представляет собой огромную телефонную книгу cо внушительным числом полей, а также списком задач и не только. Круто для клиентских баз или баз сотрудников больших предприятий.




🖥 Скачать приложение (4 490 руб.)
16. DockView — предпросмотр для открытых окон

Удобная утилита для быстрой навигации по запущенному софту
После установки данной утилиты при наведении на значок приложения в Dock будут показываться миниатюры открытых в его рамках страниц. Это очень удобно, если нужно ориентироваться по десяткам документов в разных программах.
🖥 Скачать приложение (от £11,66)
17. ExpanDrive — монтаж облачных хранилищ в Finder

Выбор облачного диска для монтажа отдельным диском
Приложение даёт возможность превратить каждое облачное хранилище в отдельный диск Finder и использовать его через любое установленное приложение без каких-либо ограничений. Главное, чтобы доступ к интернету стабильный был.
🖥 Скачать приложение (до $49,95)
18. iRingg — редактор рингтонов для iPhone

Создание рингтонов никогда не было таким простым
Создавать рингтоны для iPhone — это, как оказалось, очень весело. Сам использую стандартные, но многим утилита понравится.
🖥 Скачать приложение ($9,95)
19. GoodTask — многофункциональный планировщик

Все дела в интерфейсе одного приложения
Реально классный список задач для Getting Things Done. Думаю, может легко заменить тот же Things 3. В отличие от последнего, здесь есть удобное масштабирование шрифта, которое у главного конкурента попросту не предусмотрено (привет всем очкарикам).
🖥 Скачать приложение (3 790 руб.)
20. Sensei — анализ занятых системных ресурсов

Многофункциональная очистка ресурсов системы
Приложение проанализирует используемые ресурсы компьютера от «А» и до «Я», а также даст возможность очистить их.
🖥 Скачать приложение (от $29)

В тему:

* 20 важных настроек при покупке нового Mac. Обязательно сделайте их
* 20 неизвестных фишек Apple Watch. Все безумно удобные
* 20 фишек, которых не хватает macOS 12 Monterey. Их можно перенести из iOS 15
* 20 важных настроек, которые надо сделать при покупке нового iPhone любой модели
* 20 приложений для iPhone, которые нужны ученику: рукописный калькулятор, решебник примеров, распознаватель текста


20 полезнейших программ для Mac, которые меняют всё. Много бесплатных

Descubre cómo tu cuerpo convierte la comida en popó. Sistema Digestivo
codebeautify 
Hostname to IP - Best Online Tool
https://codebeautify.org/hostname-to-ip
Hostname to IP - Best Online Tool
https://codebeautify.org/open-port-checker
Port Checker - Best Online Tool
japan
Изучение кандзи
Японский алфавит: Руководство для начинающих
Easy Japanese - free lessons with audio drama | NHK WORLD RADIO JAPAN
В iOS давно встроена функция комментирования во время записи экрана.
Чтобы её включить:
1. Откройте Пункт управления
2. Зажмите иконку записи экрана
3. Нажмите на круглую кнопку микрофона
4. Нажмите «Начать запись».
Если кнопки записи экрана в Пункте управления нет, откройте Настройки > Пункт управления > +Запись экрана.
Совет: Если комментируете игру или другую программу с музыкой, отключите звук в её настройках. Даже в тихом режиме звук приложения всегда пишется и заглушит вас.
Как на iPad Pro включить поддержку частоты кадров 120 Гц для Safari
